廖碧兒明年嫁富二代Sweet到暈

41歲女星廖碧兒情路兜兜轉轉，她與富二代男友盧啟賢兩年前宣布分手，但之後卻「掟煲唔掟蓋」，屢次被拍到約會，早前她接受東網專訪時，更漏口風透露唔排除復合，殊不知講完冇耐，她身邊好友就爆出她的婚訊。

今日下午，社交名人施家殷於其社交網爆料，表示要搶先恭喜碧兒及未婚夫，還留言指二人將於明年3月拉埋天窗，並上載與碧兒及盧啟賢合照，照片中盧啟賢輕攬碧兒膊頭，表現親密，有施家殷的朋友於其社交網留言，追問此事是否屬實，以及照片中是否拍攝自婚前派對？東網就此事聯絡碧兒，仍未有回覆。

釣左咁耐終於釣到

大奶奶

掟煲唔掟蓋, 得閒做個愛

果陣嫌陳豪窮
之後人哋風生水起

全世界都話佢貪錢拜金

佢俾人屌，關我咩事？

今年都未過完

陳豪搵到個仲正

佢棄貓

我聽開得閒友誼賽

陳豪當時已經紅，係廖big 2覺得叉燒仔唔紅先飛咗佢搵陳豪

都係窮

廖碧兒正啲
有樣有身材有學歷有事業仲有錢

佢冇做cctvb之後，重要好戲咗

同佢拍過拖分手嘅都風生水起，絕對係轉運西嚟

陳豪其實唔算窮

劉愷威之後去咗大陸好紅喎
廖走寶

係抖陰抖奶 終於有人埋單

世界有樣野叫地心吸力 後生咁大奶要還嫁

娛樂圈阿仙奴

真心殘左好多

以為真係幫你埋單呀？搵你性交轉運咋
離開廖碧兒的下場

尿癖兒

好似話陳豪都有問題
唔肯公開承認 分手後陳豪又講到自己有幾無辜

佢未婚夫就係睇中呢點

個時唔係個個都知佢地一齊？

迷戀往事幾千次 悔心無意義

除左陳豪 仲有邊個？冇咩印象

劉愷威

佢係以為林忠豪係李+x係親戚實冇死錯
點知係空心老棺

性交轉運有料到

真。性交轉運

陳豪想係做個情侶檔GE感覺
真係似又唔係好似咁 畀你影到但我口唔認...

人地鑽石西人望高處
就算陳豪叉燒仔之後紅極都唔係佢終極目標囉

正仆街，死全家

其實富二代點解要接個41歲老西重要唔靚 佢重衰過楊思琦

老雞是有人要的

實情

性交轉運呀

好難衰過楊思琦喎..
生過兩個，唔同老豆都算，仲兩個都係私生子..

我記得比佢飛過既都風生水起

要分左手先會轉運

但劉愷威最後都離咗婚喎，廖碧兒好彩走得快就真，如果唔係就變成又老又離過婚嘅楊冪2.0

做女人做到佢咁臭朵真係死咗去好過

永世都記得陳茵微棄貓，仲要一棄就棄咗3隻貓，冷血偽人臭雞

終於嫁到啦？

證明年紀唔係問題，最緊要keep 住個樣，有學歷有自己事業

重要打假波隆胸，兩公婆真係假到死

其實廖都幾正，大隻又好身材

又有學歷又有事業
又真係唔似4字頭 keep得好好
企出嚟成個人自自信信

叉燒仔有錢d定生活品味有錢d?

對知名度高圈子多嘅偽人嚟講就係，普通人連識人都難

有錢佬大把選擇點解會唔揀個後生既

就算嫁到入豪門又點，41歲先釣到咁遲，大把20幾歲就釣到嘅女星可以享受一世，佢淨係可以享受埋剩低十幾年嘅時間（假如佢有咁長命先算，一個唔好彩早死就係咁先）

唔多明，個富豪放棄左打算唔生仔？
娶個41歲的冇架啦喎

佢咁的history 都有人埋單， 佢老公唔知佢係臭雞？

有無諗過佢未嫁果陣已經有錢過幾多廿幾歲既女仔

講緊同豪門級有錢嘅後生女星比喎，如果佢真係有錢，就唔洗釣金龜揀嚟揀去啦

人地唔結婚就話人揀黎揀去鈎金龜....
佢本身自己已經返返美國讀醫...又有自己紅酒事業...有錢使又有理想又做緊自己鐘意做既野，有錢有學歷有事業，本身佢階層識親都非富則貴...講真我覺得係陳豪高攀唔起佢喎

呢隻老雞第幾手貨，咁都仲接既
反撚哂唇都有人要

邊撚個

其實佢幾正

連登仔一律覺得女人係雞係公廁淨係當個閪係八達通
現實中連人地半隻腳趾都比唔上

唔知你地有無睇過廖碧兒開live
佢講英文好好聽
成個女強人咁

自己做生意 咁都比連登仔話係雞

exac7tly
棄貓肥單嘢真係死十次都唔夠
又話生完接返隻貓返嚟
接撚到生完三件都唔撚接
成日喺機場接機等記者影咀對咀扮恩愛相
好難頂

陳豪見異思遷先先架

好正常啫

個未婚夫相貌令人不安

陳茵微個胸好假

我覺得佢個樣真係唔得
都40幾歲 應該都係比D富二代玩下

中出百萬次

你咁樣比不如搵何超蓮沈月佢地黎比，人地係個肚果時已經享緊福

有錢有學識嘅人眼角先高，點解遲結婚就等於揀黎揀去，年紀到就一定要結？

仲未嫁咩

屌你，你係松島安

就係本身有錢先有得揀
屋村出身求其有兩個錢都嫁左啦

唔知點解 覺得你好酸

睇相都見到對波開始八字

點解無人講個男嘅都幾樣衰？

Tvb阿仙奴

一個真波一個假波
自己諗

咁老都肯娶？

總有人口味唔同

肥肉就有

唔算好肥姐 我就想玩爆

對 pat

人肉轉運器，真正性交轉運

娛樂風雲個look 正到仆街
果時日日追

有錢就腿張開㗎啦

愛滋豪撈左咁年。彈起好正常

臭閪臭雞

佢本身大把錢

好想屌

咁撚樣都肥？

陳豪都屙咗幾件，叉燒炳個仔都結完又離埋

地鐵成日見到

戰鬥格好大隻

點解啲明星永遠都係搵二世祖埋單？ 雖然泊好碼頭係港女願望
但可唔可以搵啲叻啲嘅人，例如白手興家或者有才華呀

其實唔係好明點解有錢人會幫40幾既老女人埋單，你話搵2-3字頭我理解，有肉體有青春，但40幾係貪佢就停經？

楊思琦仲要有疱疹二型，一入就一世帶病

D女明星一早雪哂卵啦
喺美國搵個代母好易

有棟居屋都夠

sor
係咪淨係得我一個覺得個男人似盧海鵬

就係俾啲有錢佬玩貴哂

cls正常身形都叫肥

拆咗好耐，依家仲叫大波星人係違反商品說明條例

係，好過婚內情，不過可能因為婚內情節奏慢

瑪加烈與大衛系列前度好好睇
果陣成日追
果陣睇佢條線同劉俊謙
套劇幾好睇

有肉推車一流

岩石胸/高低胸

佢同周瘦娜一樣，功德圓滿就拆彈

楊冪有錢

好正

老雞到41先搵到有錢人
有錢人啲口味真係獨特

廖碧兒本身有錢有學歷有事業
搵返個同自己門當戶對嘅 有咩問題？
唔通佢要同公屋仔月入萬八一齊捱窮先叫貼地？
Mk妹搏嫁入豪門就話雞啫

女明星囉

同班豬朋狗友吹水時咪吹噓自己屌過明星